宜家美國好興一種鞋係冇鞋踭同薄底

話叫barefoot shoes，因為有研究話人類被傳統運動鞋寵壞對腳，又多arch support，所以好多肌肉退化同咁多腳部毛病

而新呢種鞋只有限度保護你唔會被地上硬物所傷，但就平底同薄底，好似赤腳行路咁，所以能夠充份地利用腳弓嘅天然減壓機制，鼓勵用盡腳部每條肌肉，從而達到腳部健康，冇厚鞋底你亦唔敢大力撞腳踭落地，從根本動作上為關節減壓

但要本身冇腳痛先好用，亦要慢慢用時間去適應，唔能夠一開始著就著全日

我想知有冇人信呢套理論？個熱潮好似傳唔到過黎香港，可能香港啲路太凹凸不平

咁不如着拖鞋

有冇圖

歧視矮撚鞋

得一米六七
著完真係

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

想試下著

條路成日咁多雜物，會唔會薄到踩穿腳

本身167著完169

所以路面質素都有影響，公園同商場啲地就fit，但一般行人路啲磚頭地同過馬路應該唔多掂

好似話著行山更感受到個大自然
早幾年喺早霸王聽過類似嘅野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好樣衰

其實著拖鞋咪得

扁平足嘅極致，著呢啲仲傷

我諗起陸王

得罪講句，求其買對淘寶最平嘅出街鞋都做到。過來人身份表示絕對著壞腳，連膝頭壞埋都得

你想象下香港啲暗斜

同意，相信要路面夠靚先有佢講啲好處

Converse 算唔算

咪同幾年五指鞋一樣
又係呢套理論
講就天花龍鳯
最後發現著壞腳

原始人都係森林赤腳啦
個concept係講緊科技會令人類不斷退化

你可以睇下日劇 陸王

而家長跑界係啱啱反其道而行，厚底先係王道。